收撚皮啦垃圾皇

我拜今日替天行道收鳩施丹皮